當年毛澤東帶兵打柒自己國家算唔算愛國行為

毛根本從來唔係咩中國主義者

長春圍城，大躍進，文革，六四
呢啲全部都係愛國要做嘅義務

蓋清又聽啤梨